進擊的巨人劇情討論

點解野獸巨人要突襲新兵，佢唔知自己人係果到？佢既突襲到底有咩用

其實佢啱啱入牆內 想揾佢地

我睇唔明佢點解一出場就好似無目的咁遊蕩，其實佢想做乜，暗示收兵？

因為佢真係漫遊梗

睇清楚下牆內咩嘢情況先做下一步

其實佢突襲殺死曬士兵之後，同兩個巨人會合先係佢想做既野？

可以咁講 一開始係入去玩